【無知一問】點解飯民要籌錢打官司？唔搵綜援廢老申請法援？

平時班友唔係好鍾意搵綜援廢老，申請法援同政府打官司既咩？

點解今次唔用？

點呀！由黎屌泛民，搞分化啊

分化L
Block 咗呢條粉皮！

真無知？法援係窮人先申請得！立法會議員點申請？

唔使思覺脫理呢條分化L

Block 咗佢啦！

文盲？

識字既唔該睇多次啦！

究竟飯民班友點解一反常態？

唔搵綜援廢老出面同政府打官司呢？

Pull

飯民打手不願面對？

屌！罰你重睇多次標題！

次次都搵綜援廢老出黎申請法援，

點解今次要高調籌錢？

點解一反常態既？

唔使理思覺脫呢條分化L

Block 咗佢啦！

長駐連登既飯民打手可唔可以解釋下？

有無人解釋下？